{
  "message": "你好 i18n !!",
  "Donations are welcome to": "欢迎捐赠",
  "FARMS":"农场",
  "MY TOKENS": "钱包",
  "CRAFT & MARKET": "铸造&市场",
  "CHEST": "资产",
  "ATOMIC PANEL": "原子面板",
  "ATOMIC BUYER": "原子买家",
  "ALCOR ORDERBOOKS": "ALCOR订单",
  "SETTINGS": "设置",
  "ALL FARMS": "所有农场",
  "MY ATOMIC SALES": "我的原子销售",
  "MY SALES HISTORY": "我的销售历史",
  "ALCOR TRADER": "ALCOR交易",
  "Fee": "费用",
  "Telegram Bot": "电报机器人",
  "TOTAL COST": "总成本",
  "DAILY PROFIT": "每日收益",
  "DAILY OUTPUT": "每日产出",
  "All Farms": "所有农场",
  "show details": "显示详细信息",
  "Account": "帐户",
  "Next action": "下一次操作",
  "CPU": "CPU",
  "Food": "Food",
  "Profit": "利润",
  "Value ￦": "价值 ￦",
  "Value USD": "价值 USD",
  "Income": "收入",
  "Angel Balance": "天使余额",
  "farm account or accounts, separated by ','": "一个或多个农场帐户，用','分隔",
  "Please input new farm account name": "请输入新的农场帐户名称",
  "Energy": "能量",
  "Balance": "余额",
  "GEAR": "价值",
  "Daily Profit": "每日利润",
  "IN GAME": "游戏内",
  "cost": "成本",
  "price": "价格",
  "TOKENS": "钱包",
  "total cost": "总成本",
  "total price": "总价",
  "BUILDINGS & MEMBERS": "建造&会员卡",
  "Construction progress": "建造进度",
  "Time to claim": "采矿时间",
  "mins": "分钟",
  "Total time": "总时间",
  "Construction cost": "建造成本",
  "food needed": "需要食物",
  "claim in": "索赔",
  "output: 2 farmer coins": "产出:2枚农夫币",
  "MINING": "采矿",
  "daily": "每日",
  "ANIMALS": "动物",
  "output": "产出",
  "CROPS": "作物",
  "full": "满",
  "daily food": "日常食物",
  "claims": "索赔",
  "time left": "剩余时间",
  "total days to crop": "总种植天数",
  "daily output": "日产量",
  "total expense": "总费用",
  "profit": "利润",
  "days": "天",
  "OUTPUT": "产出",
  "EXPENSE": "费用",
  "PROFIT": "利润",
  "DAILY STATS": "每日统计",
  "farms": "农场",
  "Provide food for": "提供食物",
  "Provide Barley seeds to": "将大麦种子提供给",
  "Send crops to": "将作物发送至",
  "crop in": "种植",
  "food total": "总食物",
  "total hours to crop": "种植总小时数",
  "total days to crop": "总种植天数",
  "daily profit": "每日利润",
  "day": "日",
  "days": "天",
  "hours": "小时",
  "durability": "耐久",
  "hourly income": "小时收入",
  "daily expense": "日常开支",
  "daily reward": "每日奖励",
  "daily income": "每日收入",
  "TOTAL BALANCE": "总余额",
  "TOTAL DAILY PROFIT": "每日利润总额",
  "Last Update": "最后更新",
  "d": "d",
  "h": "h",
  "m": "m",
  "s": "s",
  "Delete": "删除",
  "Confirmation": "确认",
  "Yes": "确认",
  "No": "取消",
  "seed cost": "种子成本",
  "daily cost": "每日费用",
  "daily profit": "每日利润",
  "hrs": "小时",
  "MANAGE TOKENS": "管理钱包",
  "Balance": "余额",
  "Tokens": "钱包",
  "In Game": "游戏中",
  "Select farm": "选择农场",
  "Send Tokens": "发送代币",
  "Send from": "发送自",
  "to": "到",
  "Send to": "发送至",
  "Amount": "金额",
  "Send": "发送",
  "Deposit": "存入",
  "Deposit into game": "存入游戏",
  "Withdraw": "提取",
  "Buy Tokens": "购买代币",
  "Pay in WAX": "用WAX付款",
  "BUY": "买",
  "You will get": "你会得到",
  "Sell Tokens": "出售代币",
  "SELL": "卖出",
  "from": "来自",
  "Successfully transferred tokens": "转币成功",
  "into the game": "进入游戏",
  "Successfully transferred": "转移成功",
  "Successfully deposited": "已成功存入",
  "Please confirm withdrawing": "请确认提取",
  "from the game": "来自游戏",
  "Successfully withdrawn": "成功提取",
  "Buy": "买",
  "for": "为",
  "Successfully placed order on Alcor Exchange": "Alcor Exchange下单成功",
  "Sell": "卖",
  "Dummy actions for setting up WAX Cloud wallet permissions": "用于设置WAX云钱包权限的自动操作",
  "Back to Farms": "返回农场",
  "Total income": "总收入",
  "Time": "时间",
  "Asset": "资产",
  "Action": "行动",
  "Result": "结果",
  "Total donations": "捐赠总额",
  "Donate": "捐赠",
  "Successfully transferred donation": "捐赠成功",
  "Total value": "总价值",
  "EXCHANGE": "交换",
  "TRANSFER":"转让",
  "SELL": "卖出",
  "Exchange": "交换",
  "for GOLD": "为黄金",
  "Successfully exchanged": "兑换成功",
  "to GOLD": "到黄金",
  "farm account": "农场账户",
  "Farm account name to transfer": "要转让的农场帐户名称",
  "Transfer": "转让",
  "sell price": "卖价",
  "Please enter price in WAX for": "请在WAX中输入价格",
  "on Atomic for": "在原子上",
  "Successfully put on sale": "成功发售",
  ". price:": ". 价格:",

  "Barley": "大麦",
  "Corn": "玉米",
  "Barley Seed": "大麦种子",
  "Corn Seed": "玉米种子",
  "Milk": "牛奶",
  "Ancient Stone Axe": "远古石斧",
  "Stone Axe": "石斧",
  "Axe": "斧头",
  "Saw": "手锯",
  "Chainsaw": "电锯",
  "Fishing Rod": "鱼竿",
  "Fishing Net": "渔网",
  "Boat": "渔船",
  "Mining Excavator": "挖机",
  "Farm Plot": "农田",
  "Coop": "鸡舍",
  "Cowshed": "牛棚",
  "Chicken Egg": "鸡蛋",
  "Chick": "小鸡",
  "Chicken": "鸡",
  "Baby Calf": "小牛犊",
  "Male Calf": "公牛",
  "Dairy Cow": "奶牛",
  "Bull": "公牛",
  "Farmers Coin": "农民币",
  "Food Membership Bronze": "铜会员食物",
  "Food Membership Silver": "银会员食物",
  "Food Membership Gold": "金会员食物",
  "Wood Membership Bronze": "铜会员木",
  "Wood Membership Silver": "银会员木",
  "Wood Membership Gold": "金会员木",
  "Gold Membership Bronze": "铜会员黄金",
  "Gold Membership Silver": "银会员黄金",
  "Gold Membership Gold": "金会员黄金",


  "short-Food Membership Bronze": "铜牌会员",
  "short-Food Membership Silver": "银牌会员",
  "short-Food Membership Gold": "金卡会员",
  "short-Wood Membership Bronze": "铜牌会员",
  "short-Wood Membership Silver": "银牌会员",
  "short-Wood Membership Gold": "金卡会员",
  "short-Gold Membership Bronze": "铜牌会员",
  "short-Gold Membership Silver": "银牌会员",
  "short-Gold Membership Gold": "金卡会员",

  "CRAFT & MARKET": "铸造&市场",
  "Craft cost": "铸造成本",
  "Reward": "奖励",
  "Hourly": "每小时",
  "Daily": "每日",
  "CRAFT": "铸造",
  "Market cost": "市场成本",
  "Total": "总计",
  "Craft": "铸造",
  "and": "和",
  "WOOD": "木头",
  "GOLD": "黄金",
  "FOOD": "食物",
  "Barley": "大麦",
  "Corn": "玉米",
  "Eggs": "鸡蛋",
  "Milk": "牛奶",

  "Quantity": "数量",
  "Successfully crafted": "制作成功",
  "Market buy" : "市场买入",
  ", pay": ", 支付",
  "Successfully purchased": "购买成功",

  "Asset name": "资产名称",
  "Craft cost ￦": "铸造成本 ￦",
  "Sale Price ￦": "售价 ￦",
  "Atomic Price ￦": "原子价格 ￦",
  "Profit %": "利润 %",
  "Purchase Profit %" : "采购利润 %",
  "Average Price ￦": "平均价格 ￦",
  "Supply": "供应",
  "On Sale": "特价",
  "My Items on Sale": "我的特价商品",
  "cancel": "取消",
  "nothing on sale": "无特卖",

  "Seller": "卖家",
  "Listing Price": "挂牌价",
  "Lowest Price": "最低价",
  "Profit ￦": "利润 ￦",
  "Profit %": "利润 %",
  "% from average": "平均百分比",

  "Refilled energy": "补充能量",
  "Failed to refill": "充值失败",
  "Repaired": "已修复",
  "Failed to repair": "修复失败",
  "Claimed": "申领",
  "Failed to claim": "申领失败",
  "Planted seeds": "种下的种子",
  "Failed to plant seeds": "播种失败",
  "Purchased barley seeds to plant": "购买大麦种子种植",
  "Failed to purchase barley seeds to plant": "购买大麦种子种植失败",
  "claimed": "申领",
  "Failed to claim crop": "收割失败",
  "Deposited": "存入",
  "Failed to deposit FWF tokens into game": "FWF代币存入游戏失败",
  "Claimed Egg": "申领鸡蛋",
  "Failed to claim an egg": "申领鸡蛋失败",
  "Fed": "Fed",
  "Failed to feed": "喂食失败",
  "with Barley": "与大麦",
  "Claimed membership bonus": "申领的会员奖金",
  "Failed to claim membership bonus": "领取会员奖励失败",
  "Staked building": "建造",
  "Failed to stake building": "建造失败",
  "Sent crops from": "Sent crops from",
  "Failed to send crops": "发送失败",
  "Sent": "已发送",
  "Failed to send": "发送失败",
  "barley seeds from": "大麦种子”",
  "Failed to send barley seeds": "发送大麦种子失败",

  "Login": "登录",
  "Logout": "注销",

  "Profit USD": "利润 USD",
  "Recommended donation": "推荐捐赠",

  "Total AWAX available on presale": "预售AWAX",
  "Total WAX collected on presale": "预售时收集的总WAX",

  "AWAX Balance": "AWAX余额",
  "All Angel Farmers": "所有天使农民",
  "ALL FARMERS": "所有农民",

  "Checking Accounts": "添加账户",
  "Enter all your wax ids": "输入你的钱包地址",
  "(Ex: xxxx1.wam, xxxx2.wam, xxxx3.wam...)": "(例: xxxx1.wam, xxxx2.wam, xxxx3.wam...)",

  "MONITOR ALL": "监控所有",
  "ADD": "添加",
  "Delete all farms": "删除所有农场",
  "Staking": "质押",
  "Gear value": "工具价值",
  "CPU": "CPU",
  "Next": "下一个",
  "Energy enough": "能量足够",
  "InGame": "游戏内",
  "Daily Cost/Mine": "每日成本/矿",

  "Raising COW": "养牛",
  "Daily Cost": "每日费用",
  "Milking COW": "挤奶牛",
  "Raising CHICKEN": "养鸡",

  "ETA": "预计到达时间",
  "Copied farm name to clipboard": "将农场名称复制到剪贴板",
  "Auto": "自动",
  "Manual": "手动",

  "show details": "详细信息",
  "ROI": "投资回报率",
  "Claim with ": "索赔 ",
  "Feed ": "饲料 ",
  "Build": "建造",

  "ON BALANCE": "余额",
  "TOTAL": "总计",

  "FARM RESOURCES": "农场资源",

  "MANAGEMENT SETTINGS": "管理设置",
  "Refill energy when <" : "< 时补充能量",
  "Min energy": "最小能量",

  "Repair when <": "修复时< ",
  "Min durability %": "最小耐久值 %",
  "Deposit FOOD when <": "< 时存入食物",
  "Minimal food": "最低限度的食物",
  "Claim buildings": "认领建筑物",
  "Claim & repair tools": "索赔和维修工具",
  "Plant seeds": "播种种子",
  "Buy seeds": "买种子",
  "Claim crops": "索赔作物",
  "Hatch eggs": "孵化蛋",
  "Feed chicken": "喂鸡",
  "Feed cow": "喂牛",
  "Feed baby calf": "喂小牛",
  "Claim memberships": "点击",
  "Wear buildings when possible": "穿戴建筑物",
  "Send all crops to account": "将所有作物发送到帐户",
  "Provide food to accounts": "给账户提供食物",
  "Delegated account name": "账户名",
  "Private key": "私钥",
  "Reset to default": "重置为默认值",
  "Provide barley seeds to accounts": "向账户提供大麦种子",

  "settings": "设置",

  "Сlose": "关闭",
  "Hide": "隐藏",
  "Close": "关闭",

  "ALL": "全部",
  "exchange_for": "换",
  "Wear": "穿",
  "WEAR": "穿",

  "Successfully staked": "质押成功",
  "BUY ON ATOMIC": "原子购买",
  "VIEW ON ATOMIC": "VIEW ON ATOMIC",

  "Raising COW": "养牛",
  "Raising CHICS": "养鸡",

  "Market": "市场",
  "ATOMIC": "原子",
  "ALCOR": "ALCOR",

  "Craft": "铸造",
  "Monthly": "月刊",
  "Craft new item": "制作新物品",

  "Buy in game market": "在游戏市场购买",

  "Minutes passed since started": "以前",

  "Deposit/Withdraw": "存入/提取",

  "Fee will be updated every hour": "费用每小时更新一次",
  "Withdrawal Amount": "提款金额",
  "Balances": "余额",
  "Withdrawal Amount": "提款金额",
  "Total tokens": "总代币",

  "WITHDRAW": "提取",
  "DEPOSIT": "存入",

  "Deposit to": "存入",
  "Withdraw from": "提取",
  "Successfully deposited": "已成功存入",
  "Please confirm depositing": "请确认存款",

  "Deposit Amount": "存款金额",
  "Token Balances": "代币余额",
  "Claim membership": "申领 ",
  "pay": "支付",
  "Tokens manager": "代币管理",
  "Transfer from": "转自",
  "Transfer Amount": "转账金额",
  "Please confirm transferring": "请确认转帐",
  "Successfully transferred": "转移成功",
  "Exchange tokens on": "兑换代币",
  "Sell Amount": "卖出金额",
  "WAX Balance": "WAX余额",
  "Stake CPU": "质押CPU",
  "Stake amount": "质押金额",
  "STAKE": "质押",
  "Transfer WAX": "转WAX",
  "Stake ": "质押 ",
  "CPU Stake":"CPU质押",
  "Recommended donation": "捐赠",
  "Collected income": "收入",
  "5% from collected income": "收入的5%",
  "Donation": "捐赠",
  "Claim ": "索赔 ",
  "Calf (FeMale)": "母小牛",

  "AF Balance": "AF余额",
  "Available": "可用",
  "Donated":"捐赠",
  "BUY AWAX": "购买AWAX",
  "Buy AWAX": "购买AWAX",
  "Will receive": "将收到",

  "Atomic Price $": "原子价格 $",
  "AWAX": "AWAX",

  "Add": "添加",
  "farm to your list?": " 农场到你的名单",
  "AWAX Balance": "AWAX余额",
  "TOTAL AWAX BALANCE": "总AWAX余额",
  "Daily Profit USD": "每日利润 USD",
  "Top Farms": "顶级农场",
  "Total Farms": "总农场",
  "Female Calf": "雌性小牛",
  "TOP PROFITS":"TOP 利润",
  "TOP AWAX": "TOP AWAX",
  "AWAX PRESALE": "AWAX预售",
  "left": "左",
  "crop": "作物",
  "expense": "费用",
  "seed cost": "种子成本",
  "Gold enough": "够黄金",
  "WAX Cloud Login": "WAX云登录",
  "Anchor Login": "Anchor登录",
  "Welcome to F12+ by AngelFarmers": "欢迎来到 AngelFarmers 的 F12+ ",
  "suite of tools to help FarmersWorld.io game players": "帮助 FarmersWorld.io 游戏玩家的工具套件",
  "F12+ is free and opensource. You can checkout source code": "F12+ 是免费开源的。你可以查看源代码",
  "on github": "在github",
  "AngelFarmers is a guild of blockchain games players.": "AngelFarmers是一个区块链游戏玩家公会",
  "Join us on": "加入我们",
  "F12+ features": "F12+ 功能",
  "1. Calculate current value of your farm assets": "1. 计算您的农场资产的现值",
  "2. Estimate earnings and ROI": "2. 估计收益和投资回报率",
  "3. Automated claiming, repairing, recovering energy, feeding animals and more": "3. 自动领取、修复、恢复能量、喂养动物等",
  "4. Farm management - withdraw, deposit, exchange, transfer, craft, game market, CPU and more": "4. 农场管理 - 提款、存款、兑换、转让、铸造、游戏市场、CPU 等",
  "5. Multiple farms in one window. Calculate total value and estimate earnings on all your farms": "5. 多个农场在一个窗口中。计算总价值并估算您所有农场的收益",
  "6. Analyze and trade on Atomic market": "6. 原子市场分析和交易",
  "7. Analyze orderbooks and trade on Alcor": "7. 分析订单并在 Alcor上交易",
  "F12+ is free, but to fund development and server please donate your WAX by purchasing AWAX tokens.": "F12+ 是免费的，但是为了资助开发和服务器，请通过购买 AWAX 代币来捐赠您的 WAX",
  "AWAX is a dividends and governance token. AWAX holders will benefits from our farming and trading operations": "AWAX 是一种分红和治理代币。AWAX 持有人将从我们的农业和交易业务中受益",
  "Learn more about AWAX": "了解更多关于 AWAX",
  "https://t.me/angelfarmers": "https://t.me/angelfarmers",
  "TOOLS": "工具",
  "FOODS": "食物",
  "PLANTS": "农田",
  "MEMBERSHIPS": "会员",
  "AtomicHub Market": "AtomicHub市场",
  "Price": "价格",
  "Seller": "卖家",
  "Buyer": "买家",
  "WAX": "WAX",
  "FWW": "FWW",
  "FWF": "FWF",
  "FWG": "FWG",
  
  "Alcor Market": "阿尔科市场",
  "spread": "推广",
  "Avatar Minter": "阿凡达铸币者",
  "Mint your own NFTAvatar": "铸造你自己的 NFTAvatar",
  "Generate": "生成",
  "Please confirm minting new NFTAvatar for 0.99 AWAX": "请确认为 0.99 AWAX 铸造新的 NFTAvatar",
  "Avatar Minter": "阿凡达铸币者",
  "Mint your own NFTAvatar" : "铸造你自己的 NFTAvatar",
  "Successfully minted NFT": "成功铸造 NFT",
  "AVATARS": "头像",
  "RANDOM NODE": "随机节点E",
  "MINT NFT": "最小 NFT"



}